IS襲擊伊拉克首都附近崗哨 造成11死、8傷

綜合外媒報導，伊斯蘭國恐怖份子於昨深夜突然向駐紮在伊拉克首都以西、巴格達機場附近的拉德瓦尼亞（Al-Radwaniyah）民兵組織「哈希什德」（Hashed）投擲手榴彈並開火，造成5名成員，以及趕來支援的6名當地居民死亡，另有8名傷者已轉移至巴格達中部的一家醫院治療，目前伊斯蘭國方尚未坦承犯案。

報導提到，伊斯蘭國於2014年時席捲了伊拉克3分之1的領土，占領北部、西部各大城市，甚至幾乎控制了巴格達市，直到美國領導的聯軍出動，奮戰3年後終於在2017年擊敗伊斯蘭國，但該組織失敗後仍有部分人員潛伏在各地發動恐攻，亦偶爾對伊拉克政府所屬的部隊發動突襲，而這次襲擊的地區相當靠近首都，實屬罕見。

熱烈恭賀拜燈當選

乜都出返晒嚟

拜登

Leftards: make peace no war love can penetrate tanks

Make love, not war
恐怖份子：

屌你真係
拜登累撚死人

Our love is send you to heaven

又話侵已經消滅左ISIS? 原來係Fake news

搵個戀童失智廢老做總統，
恐怖分子心諗，驚閪咩

使唔使咁快

to send you

支支同你講五十年不變啦，唔通又係fake news

Trump = Allmight
當和平的象徵已經倒下...

拜燈上台就會去番4年前咁

牛鬼蛇神全部出番嗮嚟

民主黨左膠呢？點解唔築成人鏈，用愛與和平擋住AK-47？
左膠：一日都係侵侵，激嬲muslim

翻生啦

高達入面自護公國都滅亡左,D死剩種咪又年年恐佈襲擊聯邦

殘留黨羽，首領同話事個批已殺，但保證唔到唔會有人再用isis個名東山再起

仲話拜登當選局勢唔會有大改變

左派:又唔係炸我屋企 關我咩事

有幾耐冇聽過is個朵

係殺咗巴格達迪呀 同埋isis喺敘伊兩國已經冇領土
同埋全盛時期喺2014至2016年 個時邊個執政？

為左慶祝Biden 可以去到幾盡
US ISIS We connected

而家個總統係侵侵wo
咁都想賴啊

係囉 2014-2016年isis全盛時期邊個做緊總統同副總統

唔好亂講呀, 明明係黑馬同件Pedo 功勞嚟, ISIS 已經衰落緊, trump 只係執佢口手尾所以打殘ISIS都係黑馬同件Pedo既功勞

仲有D 咩中東和平進程, 全部都係黑馬同件Pedo既功勞, trump trump 只係順勢咋ma, 總之呢黑馬同件Pedo一上場就救返美國, 美國由經濟最低點反彈, 總之就一定係黑馬同件Pedo既功勞

咪obama同biden囉
咁而家做總統係邊撚個啊

點解佢地可以咁勇

所以你咪知邊個「勁」啲囉 自己恥笑自己
一個全盛時期 isis大軍就攻到去巴格達
一個就炸彈襲擊

已封鎖會員 - Watchmen

已封鎖會員 - Watchmen
唔好覆佢啦

呢隻一早block左

Ok

Send UST蝻啞狗 to heaven

左膠：點可以咁！？我地要同化is

IS都要出嚟賀下拜登

拜登一上isis就復活了

拜登當選
IS 即刻死灰復燃

有種去炸ca

大愛包容感化is

軍火商： fat fat, 餓咗4年要食返餐飽

阿侵好廢仲攪唔掂，等拜登做野

為拜登的勝利獻上禮炮

ISIS應該去加州同班左膠開下party啦

?
睇新聞時都話美國係殺左頭目同D 某D 高層, 但仲有D 餘黨.....

trump呢4年真係天下太平,乜柒恐怖份子都冇,而家好似就輸就死晒出黎,法國只係序幕

IS唔復活 拜登點有藉口調返兵走 咁中國咪

United States of Smash

拜登同拉登係咪唔同架?

真愛

奧班馬夠殺過批首領啦咁奧班馬又消滅左isis?

拜登一話出黎乜柒都出哂黎
仲話解除Muslim
準備阿拉花瓜放題好過啦

回豬死晒沒咩問題

係咪無攪拌機睇喇

扑得好痛 排緊急症

根據左膠邏輯, TRUMP任內經濟好=關奧巴馬事

TRUMP任內ISIS仲係度 = 閞奧巴馬事

拜登：用愛與和平感動ISIS，我將開放加州讓ISIS。能感受造物者的愛與全能

黑鬼在位其間只係殺左拉登,其他領導者大部分都無事
Trump在位唔單止殺晒ISIS所有將軍,ISIS連固定領地都無埋
咁都有得比?

屌奧巴馬殺左個批都唔撚重要，而且宜家isis領土無曬......至少暫時黎講

但該組織失敗後仍有部分人員潛伏在各地發動恐攻

news有寫

my job is to boombooom boommmm

睇準哂時機

咁但係俄羅斯、敘利亞政府軍出坦出兵食哂功勞
敘利亞用毒氣殺平民，侵侵都未肯出兵平反、解放點搶正義撚d票

臭閪馬都叫間接殺q左美國仇人卡達非，再直接殺過拉登，首任isis領袖呀侵除左殺多次isis領袖，仲為正義做過咩實事，炸左支那人工島？出空軍炸敘利亞政府？軍事封鎖敘利亞？軍事干涉委內瑞拉？

美國就係有10-20%人咁膚淺、好戰、正義，你唔show下拳頭都幾難搶到票

only BLM

敘利亞用毒氣殺平民trump有射導彈反擊呀......係班友又話佢好戰囉

拜登準備上台即刻死灰復燃....

恐怖份子：i fuck you mum very night, we make love

咁敘利亞政府仍然存在、不受控，冇人當過佢成功

賀拜登前菜

如果係咁 我有理由懷疑IS係登登指使

邊個係綠谷

屌佢老味
四年無見過ISIS

make america weak again

弱智人士咪上連登啦

Trump Hater 真係好撚煩

做咩都錯

一直都有isis新聞喎

登登話左膠熱愛告平, 唔會打ISIS

Biden做, 一定會變翻去同歐洲俄羅斯係中東玩打杜草人
中東人真係GG, 岩岩有和平希望又跌翻入泥沼

奧巴馬係佢任內由俄國吐左人國土冇反應
根本災難級元首都有人吹奏
拉登俾佢地芒捉八年係就來選舉先殺
isis問題就係條柒殺左拉登撤走伊拉克美軍同搞唔好阿拉伯之春惡果
累盟友食百萬難民
係咪弱智咁叫正義

咁大半個cctoy都唔上得

Obama bin Laden
Barack Osama

Barack Hussein Obama

你以為自己係叻人仲好笑

接見isis 領導人簽署和平協議

叻唔叻係相對嘅

同弱智比咪叻小小囉

Fake news
CNN話biden先係president
利申 fat checked

咁真係做少左野，要連任不嬲都要軍事上徹徹底底贏一場

廢如臭馬都贏左利比亞

布殊唔講克林頓第一任期都打左次海地

講贏邊個夠老布殊贏得勁

IS已被定性為紛爭嘅製造者，天人即將展開武力介入

黑馬睇撚住isis立國都可以唔出兵，真係on9

但果一次既操作係極其好
呢種東方鴻門宴既政治手段
相信無邊個美國人識做

香港人

中共 ISIS 民主黨 friend過夾band

做左雷根幾年任期，理論係第二次尋求連任

一野返到四年前個亂世

大師兄返嚟啦

奧巴馬雖然拎和平獎
不過戰功黎講的確係彪炳
中東增兵，殺左拉登，經濟掃平俄仔
美國人眼中真係偉人黎
唔係拜登都無機會痴金康

ISIS: Point guns to Christians and Make love with them before sending them to heaven

我聽講ISIS 嘅大金主之一，係卡塔爾嘅國家主權基金，

卡塔爾同時係克林頓慈善基金嘅大金主，所以奧黑馬唔敢郁。

當然侵侵就話之你，逼卡塔爾截水喉，所以好快搞定 ISIS。

美國本士恐襲好快就會有

美國仇人卡達菲佢咩事做咗美國仇人，就係因為想搞非洲同美元脫勾，恢復金本位，收撚咗佢皮之後難民潮開始，真係多謝晒

支登在位期間 應該重演 911

Isis: start war, make love with prisoner

香港人連嚟吸力紫頭都不如，失禮少陣

派兵好暴力，不乎形象，不了

Fake news ？

五毛

美國人唔buy都冇計早係臭馬年代都講到敘利亞政府十惡不赦。咁撚多軍費，又打開左個頭，唔炸到政府軍投降都叫失敗啦
最起碼都打到巴沙爾落台換人，大馬士革重啟大使館先叫成功啦

當年美國有份投共和黨班選民，唔多唔少都喜大細布殊個種好戰格

洛克比恐怖襲擊，死左190個美國人
咁都唔係美國仇人？

仲有利比亞駐倫敦大使館槍擊案指使槍手係英國開槍殺英國警察
你係咪想屈cia做定卡達非唔認就唔關佢事

屌你啦，連美國有咩仇人都搞唔清，仲點討論落去

佢夠膽直接派兵去烏克蘭，共和黨2016輸撚硬都似

連登仔日日幻想美軍、美國人厭戰
其實美國人、左膠不知幾好戰幾撚enjoy國家為正義而戰
美國人只係厭打泥沼戰、長期戰

ISIS係俠義風骨呀

唔出番晒嚟點不斷講 peace 扮做野